---
author: krm
created: 2018-09-26
---
![se]
# Om object i js

  * Objekt och funktioner är grunden för JS
  * Allt annat är egentligen trasel.
  * Bort sätt ifrån de grundläggande typerna, så är det mesta objekt.





